［搞走塑］環保撚要求茶餐廳停止派茶

一向都會飲或者洗餐具
佢果杯會係凍既 咁就係茶記問題啦
我去果幾間都係熱或者暖

茶樓洗碗 筷子又點計

一日開12個鐘 一開就有50個客

自己洗環保袋洗飲管又點計？

叫人用紙巾抹

無得洗餐具
即係支持全部茶記改用即棄餐具啦

而家原post係關注水資源問題

關於香港政府以高價購入東江水爭議不斷，單是今年就用近45億元購入，然而本地水塘幾乎年年滿溢，更將大量乾淨食水排出大海。據《蘋果日報》指，自2005年起，因水塘滿溢而排出大海的雨水多達3,790億公升，足夠逾700萬港人一年使用量。報道續指，綜合10年間水塘滿瀉的數據，香港共浪費了近4億立方米食水，若按每年東江水價計算，即約浪費了13億元。

香港政府都倒唔少啦

與其搞茶記
不如搞政府好過

有冇人一齊report個group

喺香港節約用水真係嘥氣，年年東江水倒咁多落海洗鬼慳咩

我反而想佢繼續存在
繼續出醜喎

走安全套咪得lo

香港環保撚係咁呀啦, 人地外國環保撚都研究緊科技解決冰川問題, 佢地就為左支飲筒搞幾年

收皮啦！你唔撚識比返杯水個侍應
環保撚唔好搭車，踩單車啦，
都係唔好，製造單車都唔環保
行路啦！

用紙巾抺?
用手巾抺? 抺完抺咀? 定係你會用水洗呀? 你洗條毛巾既水一定多過杯水啦. ON9 架?

環保撚係咁
龍門任佢擺